點解今次QE同上次差咁遠？

明明上次仲係咁跌，今次連續2日千升，仲似係未升完

因為有AI縮短熊市期

This time is different.

恐慌情緒已穩定 無人亂拋貨
莊家覺得再沽落去 散戶會對巿場無晒信心 無人再玩股

美銀建議聯儲局暫時接管股票市場，即國有化

因為無限QE
揸錢越黎越唔值 逼人入返市

今次有媽咪麵